msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-11-30 17:22+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-11-30 17:24+0800\n"
"Last-Translator: pxwang <pxwang@foxmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ../js\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: avg/language.js:48 avg/welcome.js:49
msgid "Menu Language"
msgstr "菜单语言"

#: avg/language.js:48 avg/language.js:49 avg/language.js:50 avg/language.js:51
#: avg/language.js:52 avg/welcome.js:49
msgid "en"
msgstr "English"

#: avg/language.js:48 avg/language.js:49 avg/language.js:50 avg/language.js:51
#: avg/language.js:52 avg/welcome.js:49
msgid "chn"
msgstr "中文"

#: avg/language.js:49
msgid "First Audio Track"
msgstr "第一音轨"

#: avg/language.js:50
msgid "Second Audio Track"
msgstr "第二音轨"

#: avg/language.js:51
msgid "Subtitle Language"
msgstr "字幕语言"

#: avg/language.js:52
msgid "Teletext Language"
msgstr "电子公告语言"

#: avg/language.js:53 avg/welcome.js:53
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: avg/mainmenu.js:25
msgid "Installation"
msgstr "搜索"

#: avg/mainmenu.js:25
msgid "Terrestrial Search DVB_T/T2"
msgstr "DVB-T 节目搜索"

#: avg/mainmenu.js:28
msgid "Channel Edit"
msgstr "节目编辑"

#: avg/mainmenu.js:28
msgid "TV Channel List"
msgstr "电视节目编辑"

#: avg/mainmenu.js:29
msgid "Radio Channel List"
msgstr "广播节目编辑"

#: avg/mainmenu.js:30
msgid "EPG"
msgstr "节目表"

#: avg/mainmenu.js:33
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: avg/mainmenu.js:33
msgid "Language"
msgstr "语言设置"

#: avg/mainmenu.js:34
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: avg/mainmenu.js:35
msgid "TV Setting"
msgstr "电视设置"

#: avg/mainmenu.js:36
msgid "Change Password"
msgstr "密码修改"

#: avg/mainmenu.js:39
msgid "CAS"
msgstr "CA设置"

#: avg/mainmenu.js:39
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: avg/mainmenu.js:40
msgid "Password Modify"
msgstr "密码修改"

#: avg/mainmenu.js:41
msgid "Entitlement"
msgstr "什么"

#: avg/mainmenu.js:42
msgid "SMC Info"
msgstr "SMC信息"

#: avg/mainmenu.js:45
msgid "System Settings"
msgstr "系统设置"

#: avg/mainmenu.js:45
msgid "Information"
msgstr "系统信息"

#: avg/mainmenu.js:46
msgid "Conditional Access"
msgstr "CA设置"

#: avg/mainmenu.js:47
msgid "Timer Setting"
msgstr "时间设置"

#: avg/mainmenu.js:48
msgid "OSD Setting"
msgstr "显示设置"

#: avg/mainmenu.js:51
msgid "Media Center"
msgstr "媒体中心"

#: avg/mainmenu.js:51
msgid "Picture"
msgstr "图片"

#: avg/mainmenu.js:52
msgid "Records"
msgstr "记录"

#: avg/mainmenu.js:53
msgid "Records Configuration"
msgstr "记录配置"

#: avg/mainmenu.js:54
msgid "HDD Information"
msgstr "硬盘信息"

#: avg/mainmenu.js:55
msgid "Records Management"
msgstr "记录管理"

#: avg/programsearch.js:54
msgid "Auto Scan"
msgstr "自动搜索"

#: avg/programsearch.js:55
msgid "Manual Scan"
msgstr "手动搜索"

#: avg/programsearch.js:56 avg/welcome.js:50
msgid "Antenna Power"
msgstr "天线供电"

#: avg/programsearch.js:56 avg/programsearch.js:58 avg/welcome.js:50
#: avg/welcome.js:51
msgid "OFF"
msgstr "关"

#: avg/programsearch.js:56 avg/programsearch.js:58 avg/welcome.js:50
#: avg/welcome.js:51
msgid "ON"
msgstr "开"

#: avg/programsearch.js:57
msgid "FTA+FTV"
msgstr "FTA+FTV"

#: avg/programsearch.js:57
msgid "NO"
msgstr "否"

#: avg/programsearch.js:57
msgid "YES"
msgstr "是"

#: avg/programsearch.js:58
msgid "LCN"
msgstr "逻辑频道号"

#: avg/recordconfig.js:39
msgid "Single"
msgstr "单次"

#: avg/welcome.js:39
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎菜单"

#: avg/welcome.js:51
msgid "Frequency Channel"
msgstr "频道频率"

#: avg/welcome.js:52
msgid "Frequency"
msgstr "主频率"

#: core/timer.js:37
msgid "year"
msgstr "年"

#: core/timer.js:38
msgid "month"
msgstr "月"

#: core/timer.js:39
msgid "date"
msgstr "日"

#~ msgid "{dayName} {date} {monthName} {year}"
#~ msgstr "{year} {monthName} {date} {dayName}"
